屌那星 而家政府各部門都杯葛新議員

搞咩地區活動 食環同落選保皇狗開會去反對

Good.
Enemy disagrees.
We are on the RIGHT PATH!

［西九影相手足］黑警用警槍觸碰被告衣物 令手搶有他衣物纖維